【突發】警無線電干擾空管通訊錄音公開

《香港01》接獲相關的空管人員錄音，當時正值昨午大約2時，剛好是佐科維多多乘坐航班抵港的時間，在錄音大約20分鐘中可以聽到「沙沙聲響」。機場發展關注網絡發言人巫堃泰表示，錄音當中的「沙沙聲響」就是無線電干擾車正干擾的證據：「平時係唔會有呢啲咁嘅聲，同埋當時好明顯係佐科維多多架機已經抵港，架無線電干擾車就喺禁區附近，所以就會有干擾嘅情況出現。」

他續指，如此的情況會對停機坪的交通有所大影響：「佢咁樣干擾會令到空管人員作唔到指令，航班有機會延誤、亦可能會令機師聽錯指令，又或者喺停機坪嘅飛機，因為聽唔到指令而撞向禁區嘅旅遊巴，所以真係可以好危險！」記者在今（1日）午佐科維多多離境時，再聆聽空管人員的錄音，但就沒有如昨日的「沙沙聲響」。

負皮系畀香港01既

HK01重神秘過大帽山

Ground Control to Major Tom
Ground Control to Major Tom
Take your protein pills and put your helmet on
Ground Control to Major Tom (ten, nine, eight, seven, six)
Commencing countdown, engines on (five, four, three)
Check ignition and may God's love be with you (two, one, liftoff)

香港01真係好屈機

香港01係咪有解放軍幫手？成日查到一啲唔應該咁易查的事

如果呢段野係由live atc download 落黎，沙沙聲係好正常
依家你上live atc 聽都係會沙沙聲

UFO

有01加持
啫係擺明係中共要挑釁香港人啦

依家係講緊完全jam左frequency 咩都聽唔到收唔到喎
沙沙聲係你外面收音雜訊姐下話

差佬
呢鋪真係你地冇做錯到

套空管其實咪又係無問題😯😯😯😯